撞左車拆車牌走人咩玩法？

咁就拉唔到同搵你唔到？唔係咁on9 呀

假牌

扮俾人偷車做受害者

柒左廢是俾啲fd上網見到啫

呢啲會拖返去掃指紋㗎嘛， 跟住仲有附近閉路電視， 仲要咩多條罪

搣走車牌同行車證每樣罰幾舊
唔駛比報紙佬起底都夠啦

係咪傻，撞死人走左都有機會掃下指紋，普通撞完走黑警點會做